[育成會員] fromis_9 討論區(14) Love Bomb成績大躍進 向女新人獎進發

現在就約定，寶貴地珍藏！會以大家的偶像成長！大家好，我們是fromis_9！

《偶像學校》（韓語：아이돌 학교，英語：Idols School）為韓國Mnet 2017年製作的綜藝節目，節目以養成新女團成員為主軸，招收學生後，於節目中進行訓練，預計訓練，優秀學生將能以新女團成員的身份出道。 節目於2017年7月13日開播。

fromis_9（韓語：프로미스나인，英語：fromis_9）是2017年由Mnet策劃的綜藝選秀節目《偶像學校》，在為期11週的節目中選出的韓國女子音樂組合，由李賽倫、宋河英、張奎利、朴智媛、 盧知宣 、李瑞淵、李彩煐、李娜炅、白知憲等9位組成，其中成員盧知宣 因以第一名優異成績畢業，故擔任出道曲中心位置（Center）與表演時將負責Killing Part，且出道專輯將會發售盧知宣的單獨照片之特別版本。

團名由來
「fromis」為「from idolschool」的縮寫，而數字「9」則代表9位成員。因為韓語沒有/f/ 音，因此fromis讀音像 promise (承諾、約定)，喻意著9位成員將遵守與觀眾們之間將成為最強女團的約定。

歌迷名稱
官方粉絲名為「育成會員」，沿用自先前《偶像學校》的名稱。

問候語
「現在就約定，寶貴地珍藏！會以大家的偶像成長！大家好，我們是fromis_9！」（「이제는 약속해, 소중히 간직해, 당신의 아이돌로 성장하겠습니다! 안녕하세요, 프로미스나인입니다!」）

問候動作
全員伸出小指頭（即「打勾勾」的姿勢）

成員介紹

李賽倫
姓名：이새롬/Lee Sae Rom
生日：1997年1月7日（21歲）
座右銘：將幸福養成一種習慣
最終排名: 3
Instagram：

宋河英
姓名：송하영/Song Ha Young
生日：1997年9月29日（21歲）
座右銘：不要失去珍貴的東西，努力去做吧！
最終排名: 2
Instagram：

張圭悧
姓名：장규리/Jang Gyuri
生日：1997年12月27日（20歲）
座右銘：Just Do It!
最終排名: 9
Instagram：

朴智媛
姓名：박지원/Park Ji Won
生日：1998年3月20日（20歲）
座右銘：Have courage and be kind
最終排名: 6
Instagram(private)：

盧知宣
姓名：노지선/Roh Ji sun
生日：1998年11月23日（19歲）
座右銘：度過你日後回顧時也無悔的日子
最終排名: 1
Instagram：

李瑞淵
姓名：이서연/Lee Seo Yeon
生日：2000年1月22日（18歲）
座右銘：如果做也後悔，不做也後悔的話，那就後悔吧！
最終排名: 7

李彩煐
姓名：이채영/Lee Chae Young
生日：2000年5月14日（18歲）
座右銘：成功的人終會成功
最終排名: 4
Instagram：

李娜炅
姓名：이나경/Lee Na Gyung
生日：2000年6月1日（18歲）
座右銘：不去做留下遺憾 倒不如做了再後悔
最終排名: 5
Instagram：

白知憲
姓名：백지헌/Baek Ji Heon
生日：2003年4月17日（15歲）
座右銘：My way
最終排名: 8
Instagram：
Instagram：

數位單曲
Glass Shoes (29/11/2017)

在2017年11月29日於偶像學校畢業後，Fromis_9於2017 MAMA日本場，首度公開表演出道先行曲《Glass Shoes》（유리구두）

MV:

Dance Vers:

MAMA舞台:

Music Bank:
15/12/2017

22/12/2017

Mnet Mcountdown
21/12/2017

MBC Music Core
23/12/2017

迷你一輯
To. Heart (24/01/2018)

在2018年1月推出首張迷你專輯《To. Heart》，於1月24日以Showcase形式正式出道

01. On The Road To Me (Intro)
02. To. Heart
03. Miracle
04. Pinocchio
05. Be With You
06. Glass Shoes （MAMA Vers.)

MV:

To. Heart Dance Vers:

Miracle Dance Vers:

Pinocchio Dance Vers:

To. Heart 應援教學:

Mnet mcountdown Debut Stage:
25/01/18

KCON JAPAN舞台:

迷你二輯
To. Day (05/06/2018)

在同年6月5日推出第二張迷你專輯《To. Day》，因張圭悧參加《Produce 48》而以8人體制進行活動

01. Want to Get Close (Intro)
02. Follow You, To You
03. DKDK
04. 22nd Century Girl
05. Clover
06. First Love

MV:

DKDK Dance Vers:

DKDK Dance World Cup Vers:

DKDK Dingo Live版:

DKDK 應援教學:

Mnet mcountdown Comeback Stage:
05/06/18

KCON LA舞台:

KCON NY舞台:

首張特別單曲專輯
From.9 (10/10/2018)

10月10日以首張特別單曲專輯9人完整體回歸
01. Love Bomb
02. Dancing Queen
03. 물들어
04. DKDK (From.9 ver.)
05. 22nd Century Girl (From.9 ver.)

MV:

Show Champion Comeback Stage:
10/10/18

DKDK Dance 9.Vers:

22nd Century Girl Dance 9.Vers:

專屬綜藝節目

《Fromis_的房間》
2017年10月19日至11月16日期間播出五集的團綜節目，紀錄出道準備過程

《THE100_Fromis_9》
2018年5月1日開始播出，紀錄少女們在濟洲島旅行的100小時

《Fromis_9 X <THE 100> mini CONCERT》
以個人迷你演唱會為《THE100_Fromis_9》計劃作結

特別計劃

'2On + Be Alright' by 李賽綸 盧知宣 李采映 白知憲

'Youth - Troye Sivan' by 宋河英 李娜炅

‘Despacito - Luis Fonsi’ by 朴智媛 李瑞淵

雜誌拍攝/廣告代言
Ivy Club:

GRN+:

Ceci 1月1號:

1st look Magazine:

官方頻道
官方網站:
Facebook:
Instagram:
Twitter:
Vlive:
Youtube Channel:
Daum官咖:

開Post Template

fromis_9 大發！

蝦翁丈夫龍蝦留名
我愛蝦翁

張圭悧丈夫 小智留名

我愛張圭悧 直到永遠!

女新人獎 ...

一頁留名

微笑死光～～

大家早晨

前妻知宣

其實深愛爸可以直接認小白老公

依家都無白飯喺到

雖說小白係所有育成會員嘅妹妹 ...

歡迎留名

我係一舊白飯
做數據狗無咩所謂啦

留名

爭咗 有人想爭都難D
可能對手都係數據狗呢
不過他朝轉黨就 ...

拜見祖師爺
祖師爺買到碟未?

未有時間再出

最衰我唔係韓國 如果唔係可以比你

新帖都無人留名

現存連登育成會員數量可能唔到十個

就嚟絕種 ...

與世無爭
BTW等我搵日得閒脫離數據行列先

當中以狗竹黨 蝦翁黨 為大
都唔知仲有無得用"黨"呢個字 ...

祖師爺有無諗過gmarket買
送到屋企之餘又平過信和一大截

g市場 平過信和? 郵費呢?

未試過香港買g市場

星期六就比多小小時間佢地起身睇POST啦

已經想不起還有多少育成會員 ...

新勢力 龍蝦 深愛爸 ...

好似已經無了

我比半日時間大家上水，下午茶時間未見人...

我就轉黨，改飯狗竹!

依家我坐緊旅遊巴 ...
想起圭悧

知宣未整容同微整容都好正 ...

但 ...

如果買1隻就差唔多價錢
我試過買5隻又攞埋coupon
計返都係90幾蚊就買到一隻
所以真係唔趕 gmarket幾抵玩
唔洗特登出去攞碟已經贏哂

想幫佢地把脈

智總 要委屈你啦

離上次報數都唔係幾耐之前嘅事
話咁快就唔見哂

運費咁平嘅咩? 唔知 我好少香港網上買野

我份人好傳統 ... 見唔到實物好少會幫襯

除非罕有物品

咩叫 智總?

我圭悧飯都要轉黨變狗竹飯

圭悧黨委員會主席->智總

係, 真係好多唔見哂
希望多D人一齊同我尻UP

想問點解fromis_9 d insta 變哂private/冇哂圖

有我喺到啊

手足上啊 !!!!

呢期我睇好龍蝦啊
加油啊 龍蝦爸
一齊頂起f9帖

?? 有d咁嘅事 ?

大智

講完大智即刻喺到諗 ...
大智真人大D，定係小智真人大D?

係咪呢個 仲有圖呀 我FOLLOW緊

我睇都有圖啊

想問下 ... 條片講乜?

因為小弟唔識睇洋文
平時見到洋文片 直接跳過唔睇 ...
但又見唔小心望到有寫 HongKong ...
所以 ...

小智
一齊加油啦

唔係，佢地個人insta 我記得idol school個陣希大教佢地玩insta黎宣傳自己

應該係上ASF
專向海外FANS介紹IDOL既英文節目
佢個時間應該係指唔同時區既播放時間

比個LINK黎睇下

個人個D ? 個人個D好似無玩N世啦喎

你講緊我地#2 個d 拎係咪?

智媛黨大將軍留番名先

係 禁玩

個陣係未出道
家陣出咁道仲點會有個人ig

忠誠張圭悧相公留名

應該係你大

唔撚係掛 我真係咁老咩 ...
點解好似識親依家追星個d 個個都好似細過我咁 ...

我大過所有f9成員 ...
大智?

oh ... 原來龍蝦住個邊 ...

我只可話

係咪應該整理下

新人LM

歡迎 飯邊個

由idol school 開始飯佢地，到而家都未揀到最鍾意邊個 hayoung或者gyuri

狗竹冇得傾 是我的

ching兩條隊都唔知排到去邊了

我係女飯

絲打我地可以相認喇

好多人爭女
絲睇左團綜未 睇完應該可以揀排邊條隊

全部睇晒啦，都係未揀到. 團飯 話說我諗住飛去韓國參加放送節目但係佢地好似就goodbye... (雖然我仲諗住去追另外兩隊）

唔知點解 智高無上 呢個名 ... 點睇都似大過我 ...
依家我有種受到衝擊嘅感覺

好野~
我都係新飯
大家可以多多交流

小妹新飯留名

狗竹是我的 !

蝦翁最近比較好排

我都係女飯

終於有第三個絲打

一嚟就芯

有棍絲

咩係芯

花心

睇咁多團仲唔係芯

偽絲可恥

咁難得鍾意果幾隊女團一齊宣傳唔係唔去呀嘛 不過唔知係咪真係去 因為我唔識韓文

Twice

仲有izone

我明明記得你係hong kong oppa

你一定係認錯人啦
我叫圭悧做歐尼~

小智前妻開vlive

睇緊

都係覺得佢平時自己化嘅妝靚啲

偶校盧知宣世界級

抵佢拎冠軍

偶校知宣世界級ah choo

由ah choo開始飯知宣

冇棍。。

點解大家都唔信我係絲

一曲ah choo 推上神檯

你無棍

我小妹

我信啊 真絲 真有棍絲

想驗明正身

燒完油膩今日再出油膩的新飯lm

智媛新飯留名

燒一張起碼攞返三張啦

狗竹新飯留名

我都係呀

181102 Channel_9 赛綸篇 <'Style Room'>中字

#DazzlingStar_李赛纶中文站 #Fromis_9Pink校车_Promise字幕组

隊長真係越睇越靚越有魅力

終於睇曬fromis的房間
準備睇idol school

時間順... 應該先睇偶校吧?

倒順睇會點呢?

可以重點留意返佢地九個

其實睇偶校先都係留意佢地9個
反正你都已經知係佢地9個出道

算唔算破盲腸?

不過話時話
返轉頭睇返偶校
其實鏡頭好似專影佢地九個咁
有時覺得鏡頭多到好似內定咁
雖然出到道嘅 一定係播緊個陣都多鏡

其實話無內定 你都唔信啦

不過雖則話內定 但偶校個結果其實都算合理

結果總之就正啦

諗到今晚又見到佢地就開心

今晚濟州?

係 希望有link睇到

有D掛住長髮小白了
雖然E家短髮包包面都好正

我愛宋蝦翁

我愛張圭悧

我愛白知憲

我永永遠遠愛宋河英

我永永遠遠愛張圭悧

個傻妹過安檢都咁開心

朴智媛我寶

我永永遠遠愛白知憲

好正

世界級圭悧
同一件衫 佢著得靚幾多

我老婆

好似又唔記得留名

唉

當年我地嘅頭號大神

熊巴係大神

絕對係 ... 目前年資最深嘅大神

唔啦我小薯黎

冇人搞我娜景我就落返水先
你地努力啦

好期待聽日星期二 12點 ASC LIVE
JIWON~ Show off your English!!

呢個乜表情嚟

傷心，就死

大家都見唔到佢地
都無乜活動呢排

好掛住我寶

大家咁話

小白

彩彩呢張真係好正

好靚喎呢個小妹妹 完全係我理想型

變態佬

已經日聽夜聽
都係聽唔厭

狗竹都要FBI ?

大家咁話

真係唔會厭

人地未成年咖好唔好

好啦,唯有等我照顧(誤) 等多幾年

準備定比你

我入唔到隻碟入電腦 唯有上melon買曬佢

返左成日工終於有時間望下蝦翁
真係好治癒

忍唔住買左

識貨

但你點解會有兩張紅紙?

一碟兩紅紙?

新飯lm
本身鍾意長髮嘅女仔，但係都比隊長charm到
娜景今次造型都好好，準備貨齊d碟
係咪total 5隻

識野喎

總共5隻

我都係新飯

大家多D傾計

mon左一排post架啦
大神扮小薯

有冇ching最近去過cd屋/信和，知道價錢？
諗緊g媽買定點 g媽計埋運平均$107一隻，唔知算唔算貴

你想買幾多隻先?

各一姐 無打算爆到齊卡

新飯 留名

鍾意圭悧

有無鍾意圭悧嘅手足?

各一咪睇下邊個方便囉
信和都要搵食
就腳嘅 咪比人賺下

我買得一隻only
錯版？

cd屋做緊115 信和應該貴啲

睇下可以安心g媽
唔該ching

G1新飯留名 呢到有冇g1飯？

錯版啊

咁樣就食多咗張蝦翁
恭喜曬

我啊！智媛飯

我就係呢到無人不識嘅智媛飯

哇 大神

唔知我有無資格認做 朴智媛老公呢 ?

你快D 出圖啦
我想睇朴智媛啊

我發現我fs 幾乎無影朴智媛
上面個張已經算係一千零一張

出咩圖 我又冇站

無站都可以出圖

你去韓國咁多日 大把圖啦

上個水印 放出嚟 大家開心分享

水印令我諗起水印紋身紋小白係身

我諗起我早兩日去一個地方 ... 見到 ...

見到個咁嘅地方

ching有啲走火入魔咁喎

直情痴撚咗線

可能太耐無見佢地上節目

要搵人陪我尻UP下減壓

其實ching飯小白啲咩地方
真係好想知下

鳩up我諗起 成條大鱔
新會員們可能唔知係乜
但真係好好笑 ...
將來有機會 可能就會知

屌

我知

飯佢夠 幼齒

小白反叛期

小弟其實平時既理想型就係可愛治癒型，笑起黎會令我忘記煩惱既女仔，所以就咁就唔小心比小白偷左個心

兩位大神呢？

又幫我自編自導自演

怕你唔敢講出嚟

趁人少少認左佢啦

我飯圭悧 因為 ... 我都唔知啊 ...
呢個問題好難答

就係見到佢 成個人會好開心
佢開心 我又好開心
見到佢傷心 我又好傷心
好想去保護佢
覺得佢好純真
好有種出於污泥而不染嘅感覺

準確嚟講 我都答唔到你點解
可能係緣分

知憲姐姐 我愛你

唔記得講 以上台詞係代深愛爸講的

我鍾意蝦翁個種反差
我之前都講過下
蝦翁講過佢講嘢習慣左唔好用脷
所以聽落好似痴痴地脷根 拖下拖下咁
但唱歌係完全無問題
再加上明明佢係姐姐 但性格又好唔姐姐
個種反差我覺得好撚正
睇圖加埋小智嘅描述
就覺得佢本身就係個好單純嘅傻妹

係愛阿～哈利

升中學果陣係聽no body

咦 大唔大過哂所有成員

呢度少人都有機會既

升中個陣聽nobody 喎

好難唔大過晒

應該廿六七?

請說出飯Jiwon原因

因為唔再愛盧知宣了

愛一個人無需理由

無咁大

唉啊 ... 搵個人大D啦 ...
顯得我好老啊

我對圭悧都係咁 ...
真係唔知點解
就係好愛好愛
愛到痴撚咗線

我估應該廿二三
大過小白10年咁制

好彩無雙位數炸

好羨慕呢間D學生

這些機會...

禾今年三碎

禾都系

sor 唔夠精準
應該係

禾刀系

先啱

咁我諗我同你應該差不多大

如果我係個間學校d學生 ，我屌佢一定收買同學仔同老師，坐第一排

我生命應援!!!!!!! 究極大聲應援!!!

年齡方面大
大神方面仲大

大神地位永遠都大過我

快拜大神

保持隊形

嘩 佢地講就算啦... 但你講呢D ...

你仲大啦

你先係真大神，我呢D只係非數據狗

稱唔上大神囉

年齡方面老

大神方面細，最大個個係會員朴智媛

大家快D拜拜會員朴智媛

唔好咁講 ， 早你少少飯咁解姐

路人 應援全部都係 應 "粒粒粒泵"

到依家我都唔係好理解點解官方應援唔係用 "粒粒粒泵"

我諗都係得나꼬同Megan兩個
入面冇overwatch, 得返Tekken, 之前睇佢地玩龍珠都叫打得下
點諗都唔會咁無理頭走去玩pubg掛

打機好難唔係娜菇
娜菇美根 兩個f9 打機擔當

不過佢有VR Game ， 可能其他唔打機嘅成員都玩得

打得好過我一萬倍

咦原來小白同膠真做同學 而家先知

係啊 大家齊齊入去
嗰日公佈已經好多人拎出嚟講

明星學校

傻蝦翁

新飯留名

Hello 我都係新飯啊

你鍾意邊個啊?

我采映飯

WELCOME

新飯留圖

95分鐘倒數

彩煐 好需要你

洗唔洗咁緊火

好得閒咁

新飯 我通常都鍾意送張圖以視歡迎

係公司扮工緊, 都幾忙嫁

我都好想去見佢地一次

+1

On Air~

新飯已經咁 ... 將來仲得了

出道先行曲時候入坑
係呢到算新飯啦 多多關照小弟

彩煐飯 非常歡迎
保持呢度嘅生物多樣性

圭悧

會員又搞咩

咪又係咁

播完啦
同佢地同步左1粒鐘 又有精神繼續扮工啦

扮工都可以拎一個鐘出嚟睇

唉 ... 醒啦喂!

我都係新飯嚟 多多關照

唔緊要 我都係新飯

你都係?
你好似係大神嚟咖喎

我唔係啦 我垃圾小薯

小薯都算啦
仲講垃圾小薯 你想點稱呼自己?
超級垃圾小薯?

係

岩岩打錯字 你睇返上一層

唔係啦 你大神

我係超級垃圾小薯

你係超級大神 我係超級垃圾小薯

唉 點同你地呢d大機 ...

一機在手 天下我有

好想要部大機
大白 小白 加多支近身鏡 ...

我小薯啦。。

你fs 入場率 ...

假架 冇入過fs 飛都未飛過

就係咁岩12點 LUNCH

小白在此, 誰與爭萌!?

蝦翁在此 誰敢放肆 !

做咩唔放圭悧

區區小白 何需我家主公出戰 !?

岩岩係信和用一條魚入手
係娜景

其他應該都係g媽買，
信和百二，cd屋百四

大神在此,不敢放肆

我代fromis_9 同埋 石頭 多謝你

多謝大神買碟支持 !

買一碟 即成 大神計畫!

圭悧話 做咩唔俾佢出戰

對白: 智爸唔比

大神d圖好正

智爸 邊個智爸先
老智 小智 兩智都係圭悧做主公

永遠都忘記不了 ...
圭悧第一次真真正正望住我
對我揮手嘅呢個畫面

岩先知宣上twitter 同大家傾計

不過次次都抽唔中回答我
所以我都廢事玩

正到不行

發現依到真係少人
我以為遲咗啲應該有人po咗
結果

少人有少人好

大家唔po姐
有人嘅 ... 有人嘅 ...

唔好太多 唔好太少
10-20個夠咖啦

好似見嚟見去都係你哋幾個

見得最多應該就係我

我地人少 ...

應該係

依家先知

靠你地帶新人推post啦
我就好少上水既

你咪新人

大家好
我係新黎既知憲粉

大家好
我係新嚟嘅圭悧粉

고마워

哇

邊個成員最少人飯 可以比我

我全都要

連登f9 post 勢力 ...

圭悧黨 蝦翁黨 > 娜炅黨 > 其他 > 綸

好似係炸 ... 唔係實數

有冇去果邊玩

咁我就飯其他啦

大家上左英文堂未

咪搞我寶

大家好 我係新仔

我都係新丁

新丁

新飯留名 第一次入黎

咪玩啦 你寶 不了啦

又針對？

加油～歡迎多d post圖/尻UP

活潑可愛美麗動人
多謝你

呢個樣係堅正

兩個都好正

G1

佢地終於都上idol room

正

認真
正WO, 終於係專業MC介紹佢地
希望美斯們撒嬌唔好怕老尷

美斯

香港人叫美斯係球星
大陸人叫美斯係歌星

我地fromis_9 好地地 d大陸人全部都叫美斯

正 有得睇idol room

美斯們 美女們

你係咪睇大陸d中字睇太多 ...
打咗 美斯

可能係
香港無中字資源

雖然佢地係打 "米斯 "

但同廣東話 轉換個陣
我有時都會好自然咁打咗美斯
總之就好土啦咁叫

睇唔到樣

想知邊個嚟

我寶

熊貓

美人

頂唔撚緊啊

瑞淵真係好正

繼鄭俊英radio之後, 又出現一個偽裝成radio嘅night club
一開頭仲好地地, 愈後愈痴線, 仲玩埋噴煙

熊貓啊

嗚巴口味真係好獨特
聽歌面又廣
睇節目又選擇睇電台 ...
不得不比個 服 字你

戀童

好好奇 晏D睇下先

可以多d見佢地 睇咩無所謂啦

你啱嘅

蝦翁呢個傻妹真係好正

我娘子

我妻子

我寶嘅朋友

係姐姐先岩

我寶嘅姐姐

笑死 佢地玩緊咩

佢地成日都係咁
好鍾意咁樣夾住圭悧

歡迎 邊個嘅飯？

朴智媛

歡迎歡迎

請問飯邊個?

我都係新飯
大家多d交流

請問飯邊個?

張圭悧

OK 圭悧交比我啦咁

我代新朋友答咋

鍾意朴智媛咪認咗佢

我就九個都鐘意哂嘅

我就九個都鐘意哂嘅

不過最愛圭悧

我就九個都鐘意哂嘅
不過最愛河英

喂

我就鍾意圭悧嘅

你個智媛我唔會搞嘅

睇完啦 真係好正
好鐘意boom咁樣主持，已經高質過週偶好多倍

最後Club mode狗竹同小白靜左
Btw副超都有D魔力

And蝦翁智媛最興奮

逼我睇

睇見圭悧咁比心機個個樣 ...
真係好想好想保護佢，唔準人地蝦佢
好想佢可以做到佢想要嘅成就

fromis_9 係我心目中 最佳嘅女團

我發現 真係好多路人 將 fromis 串做 formis
點解會咁嘅 ?

咁大家有無堅持每日都投mama

唔洗路人 管理唉鬆ig條友都係

真係柒到無眼睇 同公司都串得錯

我信係宣傳策略嚟

請多多關照我們~愛你們~

今日播?

做緊喇

之後先再睇 唔得閒住

真係智媛同圭俐

佢兩個成日企埋一齊

準備好開戰未？

新飯飯智媛啦
跟會員朴智媛大神搵食

賽綸真係一個好好嘅隊長

好愛班細嘅

娜炅仔又說中文了

其實我私人珍藏咗好多懷舊 唔捨得拎出嚟

邊到?

vlive緊講左幾句

Megan講英文真係好正

英文人

神早流流又咁

年輕人，醒未?

推一推POST~

醒哂

朴智媛個隻醒係另一隻

唉 好心痛

綸B

大神

彩彩

綸b啲眼神好正
啊 唔係 係成個人都好正

綸b堅正

娜炅

做樣都要 唔係流放

仲要扮撚哂驚訝
屌你啊

真係得瑞淵咁好人先會主動走過去

唉 GB啦

差不多啦 都打咗成個月

其實佢係idol school係咪都係冇FRD定點
點解好似唔理瑞淵

佢不嬲都目中無人
真係抵佢無fd同俾人串

岩岩2:13開始睇, 好似係瑞淵叫佢望向鏡頭, 之後同佢散花
希望冇解讀錯
利申不嬲曹婦冇咩評價

第三名出道有d超過
係IS時期都無乜好感

後來先上岸

係啊 瑞淵叫佢望返前面

做馬都唔好做到咁出面啦

佢IS 除左笑人0票仲有咩
個陣有追IS, 但對佢冇咩印象

呢個可以參考由 fromis_9 帖 祖師爺 資深偶校飯 丁丁車 大神嘅整理

去48 帖 一樓就已經有晒介紹

[895]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(223) 一位候補

有情copy & taste最經典啦

熊貓好心先埋去 唔係條撚樣自摺啦

個大頭好正

整到幾靚都冇用啦

比佢自摺嘅話 f9 收工返去可能公司會屌?

你唔係覺得油膩有得救呀嘛

狗改不了吃...

Push~

我最鍾意就係睇團體照

團魂

唉,推遲左1個月變左下星期先飛到過去

下星期真係乜都無

我估

你呢個正, RED LIGHT個舞台真係'最高'!!

唔通要每晚去漢江食拉面

整體舞台ok
但我唔鍾意圭悧搞呢d風格

呢個風格我會鍾意綸b 瑞淵 彩彩

so9sad

個眼罩真係影響哂
是但扎個辮都仲好睇

黎個漢江神遇fromis_9

我最唔鍾意人地搞單眼佬造型
通常好人好姐 靚嘅 男又好 女又好
搞襯單眼佬造型通常九成都炒
單眼佬造型出嚟效果唔錯個d
通常本來樣子
所以遮住咗會有更加好嘅效果

醒醒!醒醒! 唔好再訓啦

岩先搵到呢張 ...

我隻公仔 圭悧分咗比蝦翁玩

我蝦翁好正

搞到遮住左圭悧個魅力笑眼

睇幾多次都覺得好可愛

呢野係堅正

一向我都好少po小白圖上嚟
見依家有你喺到飯佢
你又成日上水我先拎出嚟

我會對成日上水嘅會員好好

核感動
得閒放多幾張召喚我

呢個都用心了

睇唔到片
韓國封咗 翻牆日本都睇唔到 ...

不過唔緊要啦
內容講乜嘅片嚟?

各有各鍾意真係最好
唔洗爭餐死

無得救咖啦你

又召喚我 現身耐左小小
呢度應該有好多隱形留名會員
睇我地自己小圈子UP

你最活躍啦呢期
飯小白好快上到位

隱形留名會員 呢種行為係唔好咖
睇到呢個留言 又唔上水嘅 快d上水啦

英文介紹下9個叫咩名,偶校成績同每個都有D可愛片段咁~

啊~
入坑片

得閒出黎post下圖都可以嫁

發現都幾多外國飯

其實我有樣野 真係一直都唔係好明

我唔係好明 大家唔識韓文 點解都可以咁投入去睇 咁投入去追

我真係諗爆晒頭 都諗唔明

就算有中字 呢樣野 我都覺得已經好大隔膜 好大距離感 完全投入唔到

我覺得如果我唔係識韓文，我相信我唔會追，就算追，都唔會追到依家咁，頂盡都係聽聽歌，買隻碟就算。

係去唔到投入個個位

我唔明大家係點做到

所以我成日覺得 雖然大家都係100%愛佢地

但你地個100% 比我嘅100% 來得珍貴

因為我係算早期就學韓文個批，我高中已經學，呢個帖入面我都算係老個批。
大家都大約估到我幾歲啦

我個陣亦唔係因為追星而學，完全係因為想搵門手藝學而學，如果唔係當日一個咁嘅決定，我諗我家陣應該唔係飯緊fromis_9了，可能追緊港星。

所以我真心好佩服你地對Kpop偶像嘅愛
不論係唔係fromis_9都好
真心覺得你地可以追到咁前，真係好有愛。

但fs 放外國人入場比率 100人入面係 90:10

多多外國飯都無撚用

咪就係囉

本來呢到頭號大神 姜糖小熊 大神
家陣都已經唔上水了 ...

佢唔愛我地了

其實個團係時限團定咩黎？

做咩召喚我

熊巴

永久

今次mv我覺ok,要怪就怪當初節目人氣不高，冇粉路過推下

今次其實好左好多架啦
我相信遲黎嘅一位會黎得更感動

加油，轉頭好似momoland就得

耐無上水 掛住你 擔心你存活啊
大神
班新飯都無乜見過你

我地f9 鼻祖級人馬

多謝支持
希望有天成為我地一分子

我嘅愛都係永久

認同
唔似得某D團 ... 一嚟就用強大人氣推一位

momoland 就不了
紅一兩個無用
我地係成團爆
團魂

我對蝦翁嘅愛都係永久
對f9嘅愛更係永恆

咁又唔好咁講

岩岩收工

希望下首歌同風格都Keep到

我反而想睇多啲佢地唔同嘅風格
雖然都好鍾意宜家風格嘅佢地

補返：Keep到個水平

同上，然後蝦翁可以cutie sexy
都係睇公司比唔比到好歌

一位又應該唔係內定嘅

不過就真係無乜成長嘅feel
一嚟就屈人氣

夠啦 仲性感
唔鍾意佢地賣肉

最好就係學生妹feel
玻璃鞋 心對心 呢d風格
我會絕對支持!!!!

學生妹永遠都係最好

我都覺得D大神好勁

已經係團入面數一數二性感
再大d仲得了！？

所以我加左 稍為
我幻想中個隻係型得黎帶點性感嘅成熟

大神勁係勁 呢個認同嘅

但大神反而我覺得係有咁嘅 時間&金錢基礎

所以大神係大神

呢樣野同 "愛" 我覺得係要分開睇

當然都有大神真係好愛好愛佢地啦

唔知你地明唔明我想講乜

又得表情 日日都係得表情

好長

小薯本身都做左就黎10年韓綜飯 （誇大幾年
雖然身在香港，個心已經飛左過去

雖然無得係韓國見佢地，但佢地如果黎香港一定會支持下

做得數據狗唯有望莓止渴啦

好佩服你地

受小弟一拜

[/quote]

係賢妻髮型小白呀
上次睇完FM已經想POST 唔記得左

小白同賢妻
想像唔到
佢係我心目中仲係小朋友

呵呵,交比我想像啦

施主 你諗多咗啦

我當初去見真人先前都係好似你咁諗

但 ... 追完發現 ...

小白佢唔想比大家覺得佢仲係小朋友

佢反叛期啊 !!!!!!!

彩啊

好想了解多d佢地

好似好耐無見咁

啱啱先追完post
好忙 但我愛宋蝦翁

忙都唔緊要
工作要緊
追星呢d有心就好

工作加油

大神你都想要圖?

我有得嘅智媛圖 大神應該都有啦

好可愛啊
張圭悧真係世界級

早晨

早飯留名

姓朴嘅post姓李嘅

都係彩瑛姐

尋日? 邊到 ? 尋日我無出去喎

有彩就留名

可愛阿彩

喪屍嚟咖喎

身在曹營心在九

我全部都要

大神扮咩

好安靜啊今日

我係垃圾

屌你講呢d

我係

聽講連登大神之中 你最大喎

知宣

智媛

正 聽住做project

幾時一位
幾時出手燈
幾時開Show

作為忠粉嘅我 我都係答你唔到

一位估計最快都要19年頭

手燈最快年中

開Show就 ... Showcase頂住先啦

好想見圭悧池原賽綸

想見唔洗一定要上面3樣野啦

祖師爺

綸B
好正啊

我老婆好正

好仙呀呢輯相

召喚深愛巴

靚到呢

Channel_9唔知下星期到邊個呢

有野搵你

什麼情況?

古代人無玩TG

啊 ... 咁啊? 咁算啦
咁你飛未?

지원아...

屋企不停大叫 10000次

唔止啦

過幾日

有無咁誇啊?
大叫 10000次喎
唔係心入面 唔係夢入面喎
唔係好信
如果真係有大叫10000次 ，我會幫你轉介精神科醫生 (認真)

認真

有咩消息召喚下我

你嚟先前召喚我仲好啦

蝦翁呢個髮型都唔錯 但係剩係見過一次

幫我機場舉牌

又唔小心睇多一次

小白唔好食咁多 隊長快D捉佢運動

彩彩考高考 熊貓唔考...

冇計啦 00仲有讀緊嘅都係得彩彩姐

唔好吹奏我未
搞到我好老屎忽咁

你日日都咁早既

早睡早起身體好

咁你新飯留名

我就嚟變呢到管理員
日日望住呢到

不知不覺又過咗一個星期了

睇完會訓唔到

呢d野大家都默認左架啦

又要等今個星期5既Channel_9 同 idol room係咪下星期2

大把嘢未睇得切...
我唔急

彩彩

好正啊

妻子圭悧

你今日投左票未？

題外話 狗竹朋友명지依加拍緊web drama
唔知idol school完咗之後仲有冇聯絡

明智

想奶粒痣

寶

幾好睇 雖然演技就

最後個張想嚇撚死人咩

靚啦。。

唔係唔靚 你上面咁正常 最底突然哈囉喂
嚇一嚇 叔叔心血少

正喎

丁到出血未?

死左啦

有無人想要 簽to撕頁?

有無人想要 簽to撕頁?

我

小智又想爆fansign

想幫下大家收集撕簽

智爸有無性趣先?

你收埋狗竹點有興趣

蝦翁

你都仲要簽?

妻子豈能出讓

可以啊

要

冇老婆不了
要你簽名都可以諗下

TG 傾啦

我簽名同價

得閒搵下我

Tg搵你啦 有fd好似想簽

圭悧妻子開Vlive

衝緊assignment 一陣臨訓先聽返

頂

圭悧又話自己 撒嬌第一啦屌

入到fs我今次一定要質問佢

人地問佢 最驚乜
佢話 無野驚 ， 驚老豆

明明就勁細膽 乜都驚餐死

同埋依家佢都唔驚老豆啦

好鐘意佢聽歌啲style

我聽歌Style 就係 fromis_9

99%唔知係咪最高 ... 好似未見過人100%

唔知邊個 迷仔(?)迷妹(?)

唔通係智高爸

打慣韓文

呢個我見佢都有打韓文

Mon人打咩咁癲既

佢有打埋支香港旗 太搶眼了

早晨~
係呀, 臨訓前一POST

早

好CUTE

又睇返izone拎一位 . f9埋去祝賀佢地 ...
f9真係好好人

新聞又放埋一齊了

"대박 나세요" 프로미스나인·아이즈원, 수험생들에 전하는 '용기'
출처 : 엑스포츠뉴스 | 네이버 TV연예

知宣啊

好有對望FEEL

咁呢張岩你

個moment應該係同你撒緊嬌扭緊計

應該係同緊我

地底泥垃圾新飯留名

但呢位新飯 ... 個帖好似係你開咖喎?
咁都叫新飯?

個帖唔係我開架

我地f9去韓場mama?

我娘子又唱paul kim

深愛巴我地個妹搵你呀

岩岩放學，睇緊

唉，岩岩放學炸 睇得少少

好多大神 點頂

真 數據狗

可能呢排太忙 皮膚差了 ...

錯 係不嬲都咁差

分享下有乜咁差

可能係港場問題啦
Rundown 音響 佈置通通都差到爆
唔係有fd臨時叫我去 我都唔去
睇mama真係睇電視好過

我都係諗住睇電視算

早晨 Yo

今日入到生放

狗竹今日個頭幾靚

冇人去？

日日都咁靚

呢到得我炸
你唔係意為f9真係好似你地咁多粉下化

細團一隊

下次係韓國跟你搵食幫姊團應援埋又點話

嚟到呢邊 大把大神 唔洗跟我 跟我無用 我小番薯

張圭悧 世界級

張圭悧 我愛你

我成個人溶咗啦已經

究竟幾有運先可以同佢地合照

修咗幾世道 就等呢一日

今日生放係咪有個女飯好大聲

我都好想俾佢地點黎點去咁玩

今日好似正常
定唔記得係有個女飯 頭段有一下 尖叫咗
唔記得了
起馬無彩煐翼龍飯咁勁先

集合連登育成會員嘅力量
第八場簽名會 成功抽中啦

詳細內容會TG再同大家傾

G1個part solo有把女聲慘叫

粗卡

啱先睇返條片 嗰把女聲 成首歌都係佢 仲要叫到好似成隻鬼咁

但現場我又唔覺有人叫到咁喎 ...
會唔會可能其實係我把聲..
因為我都叫好大聲

應該女聲黎... 有棍絲...？

咩有棍絲 我真絲嚟

彩煐啊! 考試加油啊！
我地連登育成會員支持你！

粗卡粗卡

我既彩 加油

好少會用圖海炸大家
但今日彩彩考高考
心情其實都好緊張

忙

認左證未？

未 未得閒住. 盡快生日前去

靜到咁嘅

我都忙到死

狗竹

上咗idolroom？

我就係果位人兄（迷妹）
新黎初步到
不過算係老粉一名
係出面睇你地講野食左花生好耐 比你地迫到浮上水
一直搞唔掂個帳號 入唔到黎同你地講野
仲有小智兄你講野太搞笑啦

哈哈哈哈 比我周到你
我講野有搞笑咩

同埋你一時狗竹爸爸 一時狗竹妹妹 ...
好難捉摸

喂。。。你個名。。。

我已經習慣同人爭女
但會員終於都有人爭

初黎步到+1

我都係初嚟+2

你有fs入

我想佢地兩個係我嘅家姐 我幻想緊

講呢D ... 都係連登力量姐

姐姐的味道我最清楚

爭女呢家野。。

我係女黎架 我唔會諗埋果d野 我係鍾意佢地純真果面

其實我起初係鍾意G1先 後期先至係produce48發掘到圭悧呢個寶藏

係偶校果陣時 G1將佢d快樂病毒過左俾我
然後我就同佢通左電啦 我地咁岩都係同屬性相吸 我基本上明白佢個思維係諗緊咩

至於狗竹 我就當佢神咁拜 佢簡直係音樂天才 唱歌又好聽 彈琴又叻 人又靚 produce48後發覺佢係果汁味女孩 着起衫上黎時尚感幾高 幾索下 其實身為女仔幾羨慕佢嘅身材

絲打識貨

仲有河包Megan呢對cp

狗竹黨勁到

我嘅女神Top3排名:
1.狗竹
2.G1 (嚴格黎講唔可以稱佢為女神 因為佢係我死黨)
3.河包

唔知有冇巴打有睇<sixteen>
G1係入面solo唱歌嘅環節 我不時都會睇黎回味一下
真係為我家姐感到驕傲

佢直情係打手級留言
讚到天上有地下無

頂唔住狗竹黨了

打手味道極濃

強勢到

食咗謊言豆沙包

講下笑炸 唔好唔開心 我地好nice的
訓教先啦 再傾

狗竹智媛妹妹 妮姨波揸

其實我成日係各大社交平台幫Fromis_9做開打手
特別係youtube 負責幫佢地係華人界宣傳一下

拜拜小智哥哥

又有人搵我

典解禾老婆甘可愛

知宣真係好識圈飯

唔知深愛爸返咗香港未?

@會員朴智媛 孝敬你大神

有圖都咁靜
香港發生乜事?

好正呀~好正呀~
越黎越有女人味

返到香港了?

返左

不是同一天空下了

同你地分享下我d戰績

友善提醒：fromis_9係用細階f

我都係 ... fromis_9 gb 我就要正式開始寫論文了... 唔係業都畢唔到就仆街了

好忙

大家咁話

祖師爺

表白G1蝦翁cp 睇下我地G1笑得幾開心

好想mit

好柔軟

砰呀~

反叛期

成熟期

我尋日同小白傾計個陣 一眼就睇得出佢係反叛期 等多幾年啦 過多幾年就成熟咖啦

好提子呀 幾多年我都會等架

Btw星期五有冇出channel_9

專業打手

gb後 其實佢哋都會忙囉
好多年尾嗰啲頒獎禮呀
大型音樂活動呀嗰啲
呢佢哋都要出席
所以呢其實都應該好多嘢要練習啦
要成日練習

舞后G1 & 熊貓

好快手喎

咁岩打開instg

YG + SM = STONE

有舞睇喎 算係咁啦 家陣GB都仲有野出

相思病

跳idol好正

你有無去做下運動咁咖
做下運動個陣個人乜都唔好諗
最好做d要高集中嘅運動
比如羽毛球 壁球 成班朋友打下籃球
如果得自己一個人嘅話 可以游水 跳繩
呢d都無咁多時間比你諗其他野
出身汗
攰咗返到屋 乜都唔好做
沖個涼 訓教
真係唔好比自己咁得閒
得閒就會係咁諗

多謝

#300dayswithfromis_9

呢條片個粉絲整得幾有心機

岩先意為你地有人召喚我 po張寵物小精靈圖
細心一睇原來係廣告嚟

[育成會員] fromis_9 討論區(15) 繼續以大家心目中的偶像為目標努力成長!!

會唔會太普通

感覺會超字數限制

會

啱先數一數 好似唔會
界乎會同唔會之間

但主題就 ... 諗過另一個好d .

請出招

仆街啦 自爆分身tim

HELLO 憤韓部隊鍋

好彩我大把分身姐

小智好波

頭先其實深愛個個好似都唔會爆字數
我呢個好似長過佢少少
唔知爆唔爆字數

vlive

妻子靚到

嚇死以為做咩咁快完!!!!!

好靚囉今日件衫.

狗竹咁樣望住個MON 真係頂唔撚緊!!!!

我發現狗竹最近開始學識講大話了

大家準備 !!
世正首 花路!!

邊個開新po

我今日得閒
你隻臭手陣間又開錯

我吸收左教訓

吹水台

但改名要改 知宣生日... 你地唔好咁無本心 唔記得知宣生日

笑什麼 你。。。

你都係

笑什麼 你兩個都係...

法國狗竹黨好攻擊

FS送咗生日禮物比知宣
我有佢心咖

會員盧知宣

你講乜點解我唔明

開咗新貼
爆帖就過去

[育成會員] fromis_9 討論區(15) 知宣1123生日快樂 LOVE BOMB活動期完美落幕

LIHKG @ Android

開頭#4 #5 我見得好少字 夠字數 開埋咗一齊

頭先狗竹vlive 陣間一定大把gif圖

陣間拎d狗竹圖炸你地

呢個真係無得傾
已經係變成黑歷史

我係香港狗竹黨

究竟會員盧知宣係咩事 有冇巴打可以講下

綸b最近好多靚圖

我知喎

巴打講下

連登會員 #40487

咪我個number黎

喺好耐好耐以前 ... 連登住咗一個小朋友
呢個小朋友話自己好鍾意盧知宣 ...
就改咗個名叫做盧知宣 ...
之後食咗朴智媛送比佢嘅毒蘋果 ...
就中咗智媛毒 ...
毒發之下 ...
改名叫做朴智媛了

唔係你仲係邊個

小朋友

真係唔係我喎

綸: 係你條友唔要知宣嘅!

比面你叫你小朋友
唔比面叫你中坑
幾十歲仲學人追星

指住你啊

[育成會員] fromis_9 討論區(15) 知宣1123生日快樂 LOVE BOMB活動期完美落幕

大家準備

新帖見

1000